成個轉會窗最撚慘嘅人根本就係奥斯爾

今個轉會窗阿仙奴走左成三個主力/ 老臣子

其中 禾確特去愛華頓 山齊士去曼聯
基奧特去車路士

三個都正值當打之年 後兩者起碼都叫做有機會離開阿仙奴出去闖 出去爭標（雖則今季好大機會都係曼城奪冠）

但奧斯爾呢...？ 正值當打之年，29歲

阿仙奴本身已經無力爭標/ 無力爭前四，仲要走左成三個主力/ 老臣子，我估奧斯爾內心一定好想走，但似乎冇乜大球會想買佢

留又唔係，走又走唔到，分分鐘佢退役雲加都仲未退休。 每日響度虛耗光陰，每日hea踢，都唔知為乜

可以hea踢咪原因囉

屌奶星難得有一線球星忠心踼二線球隊你又要話人地走唔到先留

on9

英超第2高薪+有得住倫敦

佢留低夜蒲

有得free走架
自己揀主動權係佢度

銅像到手

伊斯蘭教徒唔會夜蒲既

耶撚唔會拆野Tim 你知？

住烏真係好撚屈機

係有野心的話留係皇馬做後備做爭標分子
都唔會過阿仙奴啦

35m周薪牙，咁都橙

以佢嘅級數揀阿仙奴呢啲冇野心嘅球會
預咗係咁
當初嚟都唔會預有英超歐聯
(近年)喺阿仙奴踢越耐只會越屎波
成隊波都冇心進步唔想贏冠軍咁

反而我覺得佢幾鍾意阿狗 只係成日睇落感冒童咁 佢成日po貼上ig j阿狗

點睇都係馬列斯,次次都走唔成

笑匠

佢而加得半年約可以簡走架WOR有幾慘
佢自己簡續約

真阿

係 嘻嘻哈哈又一年

阿迷之前屌山齊士為錢去隊贏唔到冠軍既曼聯
依家奧燒為錢留係隊前4都入唔到既球隊，係咪要屌多兩獲

邊撚個會買 佢返去打攻中
哂鳩氣

獌

hea踢35萬磅，打工唔為錢同你講熱血咩

續左350K 場場攞正牌Hea踢 散步邊忽慘

可以無冠可以hea踢可以稅後24萬週薪仲場場正選根本係大贏家

咁都叫hea踢 反盲都算波都唔睇 印象流好嘢

你係奧燒想唔想同佢踢？

我想同德甲神射、助攻王踢

500k

Mesut Ozil didn't want to move to Manchester United or PSG, he chose Arsenal

垃圾隊+hea底球員 仲唔係絕配？

吊樓主根本無睇過波，係度9up r水吹

Ozil 有source 講到係after tax 240k ?
薪咪同山差唔強

屌你老母

奧燒揀波踢姐
佢認真踢太撚癲
上次打曼聯惡到仆街
仲會回防

咪又係輸

阿狗冇杯捧仲有德國嗰條水
加上佢自己有品牌 又多贊助

又唔係冇人識冇市場 為錢留係阿狗有咩唔好
話唔埋退役仲有個銅像送

連登仔成日話做公務員舒舒服服就最好, 唔好出去縛
而家佢就係又舒服, 又高人工, 仲要唔洗跑數, 冇壓力
嘻嘻哈哈又一日

佢都係想係酋長球場整個銅像

所以佢會繼續踢阿

咁美斯係咪散步？

美斯入球助攻數字勁到爆，過人次數勁多。

屌奧燒hea踢個啲人有冇睇波？
定係人地話hea, 剪兩條片出黎就跟人講？

十足十啲人話山狗係球皇一樣
唔知佢係到妹下妹下個種廢

呢樣真，山狗根本就係垃圾，奧燒呢d咪醒，人工又高又唔洗俾人屌

山狗一走，即刻續約
邊個係毒瘤真係自己諗

和仔住烏都係想踢正選先走
雲爺爺無欲望去爭標，就唔使兩個轉會期都使大錢

阿仙奴成隊都係毒瘤

奧燒場上邊度hea
你最多話佢無野心，唔似山狗成日嗌走

慘乜撚
計頂級聯賽冠軍 皇果陣拎左
國家隊又拎埋世界盃
飛機盃係妓都拎左好多隻
係差隻歐聯 歐聯年年都有難度估唔到邊隊拎架啦
我係奧燒都諗點賺錢 屌下女 蒲下好過 妓又倫敦城市 人工差唔多去曼市又唔多野蒲
就算走 都係得番鈀會比到咁既人工
留係度hea踢 散步帝打份工 又冇壓力 全隊最撚勁就係佢 間唔中踢番兩三場好波 班妓當佢神咁拜

佢既直傳係勁，但阿記太廢，所以好少用得著

而且在阿記幾年，技術差左，可能同鬥心不足有關

另外最重要，就係唔夠硬淨，經常性失波，輸畀史雲斯既第一球，就係佢後場失波，立即畀人打個反擊。

奧燒先係贏家，留隊做大佬，r下個袋又一日,hea踢就hea踢，續約就比神表現你睇

有幾多非阿唔知佢有幾撚迷雲？
之前雲加比班名宿批評
佢都照樣係IG撐雲加

依樣真

啲人係咪用屎忽睇先會覺得佢hea踢

印象流咪覺得佢hea
佢場內真係唔hea

好樣衰

踢阿狗有得日日玩ig 加英超第2高薪

英超鋒線 樣衰排行榜 阿仙奴一定有top3

無左豬腦

腦燒越老越柒

明明佢跑動仲多過山狗
偏偏成日比人話hea踢

條友成日盲反美斯我先咁問下佢
話人印象流自己係咪印象流先

佢勤力做無球跑動現位拎波唔叫勤力
要好似山妹不斷dispossess然後跑返後場先叫勤力

ozil 不斷橫傳同向後傳，唔會過人，進攻時dispossess既機會當然較少

a山 不斷嘗試策劃同過人，dispossess既機會當然較高

但ozil 仍然不斷喺中後場失波，因為畀人一bump就散。

識波
山真係好有鬥心 係咁嘗試過人 永遠唔會認輸

山狗一場失廿幾次都有用過燒失十幾次

幾時話佢散步

on9到爆
講foward passing ozil點會少
唔係以為山狗向前吊波就叫策劃進攻阿
j山狗突破仲撚好笑
佢個d叫cool波 9成時間都係向後推橫變速
幾時會好似世3美c咁向前突破

佢只想係倫敦夜蒲
得爺爺會縱佢

fa cup x3,聯實盃

佢近年都無進步
德國隊其實可以直情唔用佢打正選

ozil果種hea係overall成個踢波心態hea，唔係話喺場上唔郁果種

我見唔到佢有爭冠軍(唔係飛機盃)，令自己進步，精益求精嘅嘅心，如果有就一早叫咗走人

以技術型中場嚟講30歲可以話係最後幾年黃金期嚟

講到尾原來係條獌狗想講為左500k去獌=有鬥心
同埋獌可以有力爭冠
那來的自信

事實係我唔係曼迷
我都冇話ozil走要去曼聯

走先叫有鬥心，尼馬真係好有鬥心

你地成班盲撐
Ozil 寧願留喺垃圾妓爭六都唔黎我地皇者曼爭英超歐聯
唔係冇鬥心係咩
一個中場黃金期有曼連 offer 唔去
證明 (1) 對自己冇自信 (2) 冇鬥心同安於現狀 (3) 對兢技水平冇要求
咁既球員
迷比我地都唔要呀

講真中場黎計
唔好話世界第一中場普巴
新美斯連加等
馬達甚至棄將米希都勁過佢啦

樓豬燈完即續約

我都好想知反雲加既人知道奧斯爾知道雲加繼續教都肯留隊會點評價
平時就話雲加如何不濟，依家留到奧斯爾唔見有人讚雲加半句
明明佢係一大因素令奧斯爾續約

佢一定逼尻球會買人+全隊最高人工先肯留啦 邊度慘？最慘係wenger 直接用sanchez換MK

同意 但佢唔係carry 係催化劑 要有好隊友先會更上一層樓 可能啲人expect佢會狂上腳 帶波過人果種

奧燒法比列基美

人地續左約啦屌你老味

唔好偷換概念
講緊想拎冠軍嘅唔會留喺阿仙奴
冇話走就有鬥心
走可以係連阿仙奴都踢唔掂

不過喺波台講道理都嘥氣

話燒hea踼其實有無睇波

唔通過獌聯就有冠軍拎 咪又係爭緊飛機盃

發覺都係曼迷柒左之後
屈鳩人hea 無上進心

最撚7應該係山狗
人地奧燒續肥約又拎光環
山狗去最聯要做過街老鼠
一入黎拎頂薪實俾人杯
落到場無腳好波仲要連熱迷都BOO佢

上面咪答咗唔係曼迷加唔一定要過曼聯

托迪都好冇鬥心

普巴先最慘囉

羅馬有意甲冠軍，係咪飛機盃嚟？
托迪16歲開始踢羅馬，奧燒喺皇馬過嚟，有得比？

算啦好嘛

仲要激嬲球霸

足總盃又飛機盃?
托迪01年拎完意甲十幾年都係拎飛機盃
對一隊波忠心唔一定要係母會先得
e.g.辛尼迪

以後睇咩球盲探測器唔好講巴斯基斯啦加埋奧燒啦，話佢落場hea無鬥心個d一定係傻閪黎

總之唔去我獌就係無鬥心啦

咁托迪拎意大利盃又係飛機杯？

J辛22歲踢到40都踢國米
奧燒咁忠心就唔會德國踢兩間過西班牙再過英國啦

講緊奧燒唔想拎冠軍，事實嚟有乜好駁？

精神勝利法，得喇得喇

3足總盃 1德國盃 西班牙盃1
準備攞埋聯賽盃

山狗50萬
ozil35萬

奧燒級數以拎足總盃為目標？，幾年前喺皇馬拎到歐洲最佳陣容之一，以佢級數係target歐聯，聯賽冠軍

佢之前喺皇馬同國家隊都有好多頂級榮譽啦

山狗做到狗咁
我燒公務員

d獌狗仲係咁以為簽到山狗最著數
根本阿狗就最著數
本來半年後就會無左個球星要用5 60m去買過個(先不論會唔會比)
就算賣都係賣到30m
而家直接換左個mk翻黎你話抵唔抵

靠佢就無歐聯啦 迫一迫就跌

仲要我覺得mk岩踢過山狗 山狗仲要拖慢獌最煞食既泊大巴counter attack
人工mk又平好多因為係獌無得踢唔會叫價高

咩冠軍先係冠軍？奧燒黎到拎左三次FA cup又唔算冠軍？

即係唔係青訓就唔比有loyalty ??

咁如果j照你咁講辛忠心都唔會踢國米一直係阿根廷啦
事實佢係阿仙奴係有冠軍,有乜好駁

大家根本唔明一般打公仔心態。

做top tier又係主力但唔chur既職位根本少之又少。阿記喱份真係打工仔天堂

朗拿度夠冇歐聯啦，最近幾年你地獌聯又拎過幾多次聯賽牙？
阿犬閪極都有一年衝冠不過最後柒左拎第2

都痴撚線
fa cup都攞左幾個話唔想拎冠
又話fa cup係飛機盃
阿狗攞就飛機盃
獌狗攞就大盃
獌狗社區盾都計入三冠王添啦

德國踢兩間再過豪門皇馬再去英國都係短短廿幾歲前發生，都真係有說服力嘅

算喇，奧斯爾忠如托迪，你哋啱哂

阿狗一定好快散
得我獌夠野心去有和平既氣氛

山狗場上鳩踢跟住為錢去曼聯唔去曼城攞英超就有鬥心。燒場上認真踢跟住留低同阿狗博就無鬥心

特別懶個個咪就係山狗囉
奧燒既跑動差唔多係全隊最多

係喇阿仙奴最垃圾
垃圾到要人續約

奧燒忠心咋，仲好有鬥心，你就打工仔心態

正如禾仔係阿廢
唔代表佢去愛唔岩踢 佢踢中型班就得 要空位跑

On9,佢土耳其人，唔通1x歲同佢老豆講：不如我地冚家破產搬去倫敦，我想踢阿仙奴啊！
咁樣？

咪話佢忠如托迪囉，又唔啱聽？

？？？

我入嚟第一個reply已經講咗

“以佢嘅級數揀阿仙奴呢啲冇野心嘅球會
預咗係咁
當初嚟都唔會預有英超歐聯”

我幾時有討論山狗？搵嚟睇吓

咁而家我獌拎左歐聯拎左英超未？
費老之後好似一次都未拎過
唔好j 歷史呀
一陣又淪為阿狗猁狗之流喇

關曼聯咩事？

如果唔係有尼馬山狗都唔走啦

山狗垃圾嚟，唔洗討論

三十五萬鎊一個禮拜，我諗係得連登仔先覺得佢惨

因為連登仔50萬一周

指桑罵槐既把戲，十年前胡迪哥哥都唔用啦，
死獌狗敢講唔敢認？太監黎架？
定跟開鋼gum拎兩對手套搵食？

鎊同hkd差好遠喎清

9吹既姐

做咩啫你
忠心呢啲根本冇得拗，呢個post冇人識讀心，我唔繼續討論又唔得？你話係咪係囉，我講咩你先滿意？
我從來唔係曼迷，係你哋屈我係，認乜春？

小小事就人身攻擊屌鳩人
你慢慢喇，唔阻你。

btw,其實忠心同鬥心冇衝突
托迪忠心得黎都可以同時冇鬥心既
當年未撞船既銀河艦隊向佢招手佢都唔走就知佢係個冇鬥心既溫室小花

唔係同初戀結婚就係花心

屌你咩托迪都無鬥心，收皮啦

sor曲線冇講明

原諒佢啦，佢岩岩比條女帽左

戇撚尻，馬列斯先係最唔最撚慘

笑撚死
之前ddg 想去鍠唔想留係隊垃圾到
點知走唔到又比人雪都未話慘

條友根本就回撚曬塘
以前不萊梅明明識過人

過黎英超之後好錫身
不過都間唔中有過下人

依家得返傳波兩味，仲要不射
順境波球王，逆境隱形

留隊/轉會就可以睇到人有冇鬥心？
跟住隊波冇錦標又係冇鬥心？

Ddg唔去皇馬係咪冇鬥心？
Pogba有歐聯唔踢去踢歐霸係咪冇鬥心？
山狗由地上最強去阿仙奴又係冇鬥心？

請問鬥心點界定？

記錄獌聯球迷的行為:
1.鬧鏝金錢足球 (準則:因為洗得比自己多)
2.笑痢狗j歷史 (當聯賽排名高過痢時)
3.笑人熱痢上聯賽頭4但無盃 (自己第6贏歐霸時)
4.笑阿狗歐霸料忘記前2年自己都係踢歐霸(有歐聯資格時)
5.贏big6時串過馬撚周圍笑人
6.輸比big6時話自己隊波無個夠班
7.當任何一隊現時排名高過自己 又突然懷緬過去 j番佢地歷史
8.全世界球星都應加盟獌聯 否則視之為無鬥心/貪錢

難怪每次都立於不敗之地
如有錯漏 歡迎補充！

轉會又屌人反骨
留低又屌冇鬥心

話你無就無啦

山狗去鏝唔會話佢有鬥心，會話佢痴冠
去獌就突然變到有鬥心
傳扭射門樣樣有，好能全面

總之去鏝就係痴冠軍
去獌就唔係貪錢啦

有無人駁me

算啦
佢有d爭勝心就唔會揀留阿妓

諗唔到爭勝心同留邊隊有咩關係？
今年係咪去鏝，巴塞，psg 先有爭勝心？
上年就係去轟，皇馬先有爭勝心？
留係其他贏唔到錦標既球隊就係冇爭勝心！

之前傳同摩佬傾好左summer free過去踢
咪又係同隊閪隊續約3 年
人唔笑狗都吠

講到獌狗唔係閪隊咁

傳free去獌個時 個個打撚哂飛機
而家續約就話人hea 回塘 唔上進
人唔笑狗都吠

想踢世界杯就唔好搞咁多麻煩野。
德國個競爭大撚到咁，一轉完比人雪到無態就byebye

獌有狗吠聲都正常既
山狗講好左winter 轉去鏝
一個屈尾十去獌
又吠唔吠？

mola

對上6年英超 年年都係阿記下面

仲敢大大聲. 笑撚死

神魔合一

又j歷史？

獌真係惡撚曬, 點都兜到好似好有道理咁

去曼聯=有鬥心

屌佢次次都就31號先有人斟
李城擺明搵唔切人頂唔放佢

DDG真係無鬥心
留下隊閪隊到都唔罷踢

講到傳就係事實
獌狗個腦係咪比老母個閪坐撚住左呀

哥狗話上個夏天已經bid左次

一早應該扭計
拖拖下，今個夏天都唔走就27歲

我想你解釋下乜撚野事實可以睇到奧燒唔想拎冠軍?
佢第一年黎已經幫阿狗破錦標荒拎到FA CUP 4年內拎左3次
唉呀sor fa cup 係飛機盃黎 稱唔上冠軍

獌拎唔到=唔係冠軍牙

唔撚黎就屈人hea無鬥心

又唔諗下好地地一件攻中走黎你隊大巴波到把撚咩，踢防中呀？

清道夫牙

德國隊無攻中

其實係一家便宜兩家著

雲加滿足唔到同時兩個高薪，咪放走一個

結果a山得到最高薪，ozil又成功續約

咪就係

真心唔明ozil既下盤係咩構造，畀人一迫就失晒位

酸

咁公道啲講，佢都有入球既，對利有入波，對newcastle一箭定江山。

好疑懷佢既key pass同chance created 係點計

如果係 successful key pass會更好，即係要成功傳到隊友腳下先計數

法比狗都唔錫身過佢

再講，
世三唔係中場指揮官
messi就只係墮後派牌，好多時分兩邊後會自己走入禁區接應，或tiki taka中間入楔
咁樣同ozil 比較，好似對前兩者唔係好公平。

仲tikitaka咩年代？

今年同小白、so9、保連奴玩，coutinho會慢慢融入。

平衡時空睇波

條友又求其嗡啲名當係

Tiki-taka (commonly spelled tiqui-taca [ˈtikiˈtaka] in Spanish) is a style of play in football characterised by short passing and movement, working the ball through various channels, and maintaining possession. The style is primarily associated with La Liga club Barcelona, especially during the era of manager Pep Guardiola.

especially 唔係 only

今年有時做到，不過無以前咁好咁解。展望將來，paulinho coutinho絕對有能力同messi 玩 Tiki-taka

你知唔知自己講緊乜鳩

獌狗唔記得左佢地上季都係第6
今季踢得好少少就串鳩阿妓

要冠去psg巴塞 包有冠 打easy mode係人都識啦
佢留喺妓挑戰冠軍嘅難度一定大過鈀疤n咁多倍 咁都肯留低 我只會覺得佢忠心 肯陪球會共度時艱 同埋如果未來真係比佢地搏到聯賽冠軍 個喜悅一定大過轉會去其他班霸

不如你話佢個樣似hea底算啦

忠誠對於獌狗黎講只係bullshit,你睇佢地連朗肥都踢走啦

真係reject左疤psg獌 點睇

無鬥心囉屌仲問

真心on9

暑假完約自由身
大把隊出同樣週薪啦
仲會有歐聯踼
仲可能係4～5年約
佢有心留係阿仙奴啦

球員傳心師

奧燒無精神面貌
眼神無火

圍屌我，亦不能改變事實

幾場就打回原形

奧燒其實唔慘
以打工角度睇直頭人生贏家

ozil到底憑乜拎緊silva兩倍人工
我諗極都唔明
講出黎都覺得慚愧

因為忠如托迪

呢個真

你真係好撚on9

你仲撚戇鳩 精神勝利法

35k週薪 洗撚同你搏

同埋阿狗入面咁多箭靶 反雲勢力又越黎越強

個把火有把先燒到奧斯爾

所以話佢踢阿都唔想爭冠軍，成班阿迷接受唔到呢個事實又拎托迪出嚟駁，仲叻到話拎咗足總盃

最搞笑屈我係曼迷，我係曼迷死全家

on9仔 我乜論點都冇俾過出嚟
只係睇返留言發覺你個人好on9而已

話人戇鳩咩論點都冇咪最戇鳩囉
你直頭弱智添

托迪拎咗勞倫斯獎，幾時到忠如托迪拎呀

穆斯林水貨

我係對ozil冇論點啫
對於點解話你on9嘅論點就係 你講野成個幼稚園細路咁

好易明啫下話

點解話你弱智嘅論點就係你講嘢成個弱智仔咁，好易明啫吓話

so childish lol